失業第三十一天

大家準備去食黃店
去買到黃店無貨未

失業既搵工搵成點

失左成個月，今日先send cv,想轉行做店舖助理

店舖助理
依家零售都死晒
hktvmall?

幾好穩定工作
巴打加油

樓主之前系做咩工？

公司打雜

文職？因咩事失業？

算係文職...
做it admin咁

最近我同樓主一樣都失業

幾耐啦?有咩打算
我儲蓄仲可以捱下既

差唔多二星期，未知，仲未調整到心態返工

去報張平安card ，未有方向，個攞左冇壞

本身做裝修個行，已經有

我報左都要等成個月，想報埋個保安但未報，好似要等到七月

裝修好似都有工開啊

巴打本身撈咩？

但我老細冇工開

我做廣告，但想轉行

城內的人想出來，城外的人想進去

冇辦法，我做左十幾年心灰意冷，想試下做其他行，咩都好，有野學穩陣就得

出嚟返工發覺根本冇工係穩陣，就算有料個老細搵唔到生意又係收皮

幾錢？返6日？

下，我亂send 睇下得唔得，見我先算